當年戴卓爾夫人仆街香港大獲，而家到摩狗仆街。。。。

你反麻，到你仆街

獌聯會點呢

小朋友唔𨶙識乜水戴卓爾夫人，唔夠膽覆

全能到仆街

個here to help 好正

g